# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-19 15:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-19 15:36+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:587
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: applet.js:587
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: applet.js:622
msgid "Export to a file"
msgstr "导出到文件"

#: applet.js:635
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applet.js:636
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->description
msgid "Expandable/Collapsible System Tray Applet "
msgstr "可扩展/折叠的系统托盘小程序"

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->name
msgid "System Tray Collapsible"
msgstr "可折叠的系统托盘"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-on-
#. hover->description
msgid "Expand on hover"
msgstr "悬停时展开"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-on-hover->tooltip
msgid "Expand the system tray on hover instead of requiring a click"
msgstr "悬停时展开系统托盘而不需要点击"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->description
msgid "Manually Expand :"
msgstr "手动展开："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->tooltip
msgid "Form 10 to 120"
msgstr "从0到120"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-time->units
#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-time->units
msgid "seconds"
msgstr "显示秒"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->head->description
msgid "The Display Duration"
msgstr "显示时长："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->description
msgid "Chose Your Style :"
msgstr "选择您的样式："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->tooltip
msgid "Customizable through stylesheet.css "
msgstr "通过自定义stylesheet.css"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Border Style without hover effect"
msgstr "不含悬停特效的边框样式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Gradient Style without hover effect"
msgstr "不含悬停特效的渐变样式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Border Style with hover effect"
msgstr "含悬停特效的边框样式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->style-class->options
msgid "Gradient Style with hover effect"
msgstr "含悬停特效的渐变样式"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-icon-
#. name->description
msgid "The Expand Icon :"
msgstr "展开图标："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->expand-icon-name->tooltip
#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->collapse-icon-
#. name->tooltip
msgid "Select icon file"
msgstr "选择图标文件"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->collapse-icon-
#. name->description
msgid "The Collapse Icon :"
msgstr "折叠图标："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->icons-hide-by-
#. user->description
msgid "Should not be changed"
msgstr "不应被更改"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->auto-export-to-
#. file->description
msgid "Export to file Automaticaly"
msgstr "自动导出到文件"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->auto-export-to-
#. file->tooltip
msgid "If disable there is an Export to file button in context menu "
msgstr "如果禁用，在右键菜单中有一个导出到文件的按钮"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->show-hidden-
#. player->description
msgid "Show players support by sound applet"
msgstr "显示声音小程序支持的播放器"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->show-hidden-
#. player->tooltip
msgid "Show Banshee, Tomahawk, Clementine and Amarok in system tray"
msgstr "在系统托盘中显示Banshee、Tomahawk、Clementine和Amarok"

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-
#. time->description
msgid "New Icons :"
msgstr "新图标："

#. systray-collapsible@koutch->settings-schema.json->new-icon-time->tooltip
msgid "Form 0 to 120 (0 to disable)"
msgstr "从0到120（0禁用）"
